消息：政府將公布開放19避暑中心供市民吃飯

網址來源:明報

香港市民有位食飯了!!!!!!!!

感謝政府🙏🏿

藍絲廢佬：媽媽好野 唔反了

肺炎集中營

咁禁堂食把撚咩

咁你不如取消返俾人堂食咪算

on9

弱撚智，你同餐廳食有咩分別

世紀大發現
避暑中心 識避武肺

咁到時避暑中心食飯時中招時係唔係即時關閉呀？

onL9又係病毒結界
餐廳堂食會有野咁你社區中心食就會無野？

又同肺炎 傾好哂，唔會入避暑中心

笑左
咁同唔禁堂食有乜分別

同病毒傾好咗避暑中心唔開工

同武肺傾掂數唔好入避暑中心

新群組

ON9 咁禁堂食黎把能

集體感染，多謝晒

智障正苦

避暑中心群組

大爆發

on撚9, 禁同堂食有咩分別
等睇避暑中心群組

多鳩餘
排隊買完個飯
去避暑中心又要排隊入去食

要不是政府你們飯都冇地方食

收到風香港政府請左魔法師畫魔法結界係避暑中心門口 可以防病毒

咁當初點解禁堂食

根本就係人口管理政策

有分別
避暑中心=幾間餐廳既客聚埋一齊=仲衰過餐廳堂食

what is the fucking difference 依個政府係咪低能架

今日一大班濕鳩話人係又屌唔係又屌個班, 依家又屌唔屌得呀？ 正濕鳩

屌佢老母，藍絲咁都無視，真係唔死都冇用，智力完全冇下限

避暑群組~！スタート

成件事好智障

政府繼續攬炒市民

擺明知柒左想縮但又死要面
咪有呢啲白痴改善方法

禁你堂食
賜返個避暑中心畀你
不反了

政治大過防疫嘅後果
又係要市民埋單

濕鳩避暑中心

係咪喺依19個地方食飯就唔會中肺炎

真係好撚低能

正苦： 嗱 有地方食飯啦 聽日繼續返工

唔該果班膠官落黎親身感受吓

同堂食有咩分別

禁堂食，然後開避暑中心食飯，
到底個政府可以低能到咩地步

同限位堂食有乜分別

我都唔評論禁堂食開中心是咪弱智

淨係睇啲policy推出嘅時間
全部都係見一歩行一步，無planning可言
市民瘋搶口罩，隔成兩三個月先識廠搵機器，整個胸圍口罩出嚟
開放船員換crew，外地傳入感染，疫情反彈，禁晚市，無效果，再禁埋早市午市，市民踎街食飯，開放避暑中心

唔使講啲配套又係後知後覺架啦
入中心嘅檢查啊，中心嘅衛生情況，係入面爆病毒啊，人流安排啊，等等等等全部一定做到甩甩漏漏

人民公社大鑊飯

又同武漢肺炎傾掂數避暑中心唔會入去?

武漢肺炎好體貼呀食飯個陣唔攪我地

海洋公園logic
屌你老味

啱啱同武漢病毒講完數,佢地唔會入去
大家安心食飯啦

屌你咩 咁咪仲衰過堂食？

同堂食有乜撚分別

開避暑中心都唔開堂食

On9政府

咁同堂食有乜撚嘢分別

On9

八奇的思考領域

真心想笑，19 個市民集中營🤣

三四十萬人工諗呢啲野

6月 -> 國安法緊要啲
7月 -> 搞鳩選舉緊要啲

要有人幫佢宣傳下

畀你估到佢就唔係林鄭啦

咁你做乜撚禁堂食

避暑中心同啲病毒又傾好咗唔會係入邊傳播

好多食肆根本冇遵守限聚令
尤其係d酒樓
比佢地堂食實偷雞

邊19個有冇list

佢要殺黃店
點知廢老仲嘈得勁

冇架 依架型官係見你嘈求其搵野塞住你把口
唔用腦諗架

突破盲腸

班廢老聚埋 集體感染集體入棺材

想像緊全民 和你lunch （mul 街版)

無知一問
咩係避暑中心
住香港幾廿年都唔知

有咩分別？

屌 真係弱伯冇腦

冚家鏟政府，快d死L晒去啦

禁黎把撚咩屌

屌你老母，同堂食有閪分別

黑警係唔鍾意捉藍店

屌 衰過俾堂食
冇撚腦

原本大家分開唔同餐廳食
依加全部迫曬係一個集合點度食野咪仲高危

排得黎都食完

其實黃藍全殺, 不過藍店一定死快d

超級戇鳩

完全毫無前譫性，樣樣野鳩做，踢一腳郁一郁
背後中心思想就係理鳩得香港人死

寧願將D人堆埋一齊

個政府係咪cls

香港施政真係柒到唔敢睇，九唔搭八

你都戇撚鳩

當初諗呢條政策出嚟條仆街本身都離撚晒地

有，入得去果d係連office都無，低端人口黎，死咗唔使可憐，政府plan好呢堆可以唔使曬錢醫

集中染病

呢件事要放上9GAG比世人笑下

個會堂有幾撚大呀？要分隔開1.5 m ，只係坐得過幾十人，整色整水咩！

戇鳩無極限

On9到 一個點

有冇19個避暑中心名單？

武漢肺炎只會喺食肆傳播，唔識去避暑中心

真係多鳩余就係呢挺,呢個政府係唔係食屎長大的,成個人咁離地既

無食藥

除咗on9之外都唔知講咩好

尼個?
3. 夜 間 臨 時 避 暑 中 心

地 區 名 稱 地 址
香 港 島
中 西 區 西 營 盤 社 區 綜
合 大 樓 社 區 會
堂 西 營 盤 高 街 2 號
西 營 盤 社 區 綜 合 大 樓 3 樓
東 區 銅 鑼 灣 社 區 中
心 銅 鑼 灣 福 蔭 道 7 號 3 樓
南 區 利 東 社 區 會 堂 鴨 脷 洲 利 東 邨
灣 仔 灣 仔 活 動 中 心 灣 仔 皇 后 大 道 東 258 號 灣 仔 街 市 地 下 低 層
九 龍
九 龍 城 紅 磡 社 區 會 堂 紅 磡 庇 利 街 42 號
九 龍 城 政 府 合 署 1 樓
觀 塘 藍 田 （ 西 區 ）
社 區 中 心 藍 田 啟 田 道 71 號
深 水 埗 石 硤 尾 社 區 會
堂 深 水 埗 石 硤 尾 邨 42 座 地 下
黃 大 仙 慈 雲 山 （ 南 區 ）
社 區 中 心 慈 雲 山 雲 華 街 45 號
油 尖 旺 梁 顯 利 油 麻 地
社 區 中 心 油 麻 地 眾 坊 街 60 號
新 界
離 島 東 涌 社 區 會 堂 大 嶼 山 東 涌 文 東 路 39 號 東 涌 市 政 大 樓 地 下
葵 青 葵 盛 社 區 會 堂 葵 涌 葵 盛 西 邨 第 六 座 平 台
北 區 祥 華 社 區 會 堂 粉 嶺 祥 華 邨
西 貢 坑 口 社 區 會 堂 將 軍 澳 坑 口 培 成 路 38 號 西 貢 將 軍 澳 政 府 綜 合 大 樓 地 下
沙 田 隆 亨 社 區 中 心 沙 田 隆 亨 邨
大 埔 大 埔 社 區 中 心 大 埔 鄉 事 會 街 2 號
荃 灣 梨 木 樹 社 區 會
堂 荃 灣 梨 木 樹 邨
康 樹 樓 地 下
屯 門 蝴 蝶 灣 社 區 中
心 屯 門 蝴 蝶 邨 （近 蝶 心 樓）
元 朗 朗 屏 社 區 會 堂 元 朗 朗 屏 邨
元 朗 天 耀 社 區 中 心 天 水 圍 天 耀 邨

全球數一數二咁高人工
香港精英

除褲放屁

避暑中心大爆發
之後林奠就可以大巴大巴咁屌你地班蟻民
請撚左架喇, 你地班人嘈生哂.

我睇唔撚到個分別

咁其實又有分別
有食肆為左做多d生意可能唔守規矩
消毒清潔同人與人距離 未必夠
又無咁多人手check

咁佢set好場俾人入去食
做好距離同清潔
有事又可以trace得番附近既人

其實係有好左
不過根本一宣布禁堂食就要諗好
同埋19個地方太少
社區會堂同體育館其實好多囉

個政府有幾弱智

唔講武肺

以為人人附近就係避暑中心

咁你禁堂食把撚咩
多鳩餘

其實有冇邊一個地方嘅政府好似香港咁戇鳩

講***撚左架喇

集中營

皇恩浩蕩我地既政府做野真係又快又貼心

同病毒傾好咗
病毒唔入避暑中心

咪亂俾意見呀，
陣間又話你治國唔撚掂，
啲你出嚟binc批鬥嫁啦。

請集中堂食

避暑中心防疫

有潛質做meme

機場地盤撚有

matt哥打個𠹌字都有個口吖

我的媽呀

弱智人士掌權嘅結果

支那都無咁on9呀屌

唔入警署
唔入政總
唔入郊野公園
唔係跨境範圍

有d懷疑政府真係玩膠，或者擺明玩9香港人

d政策永遠都後知後覺
完全無諗清楚先實施

林鄭on9嘅程度果然係深不可測

問題根本唔係堂唔堂食
爆得勁既係慶回歸 富臨群組，港共夾硬搵d野黎搞混淆視線，唔想人討論炒戴妖同延遲選舉

佢係有心搞大把例子比佢跟
英國當日點「禁堂食」

太陽能電筒啲friend

轉頭搵圖試下整先

政府做野笑撚死連小學生都醒過佢

之後嘅補救措施更加不知所謂

晨早要啦DLLM 做野慢九拍

咁同堂食有咩分別

白痴
咁咪又係聚哂啲人

咁仲死，啲人聚埋一齊

即係點? 本來一區百幾間食店分開既人聚埋一齊食?

越黎越弱智

無, 香港on9呢方面領先全球
國際on9中心

幾時禁避暑中心聚集
之後再開個避避暑中心

謝皇上隆恩

多謝喎

估唔到係2020年可以見到人民公社食堂復活

未入黎之前以前標題個19係塞鳩

你限一張枱一個人仲好啦

又要排隊等入，又會唔會限時食，又要搵人計住佢食咗幾耐，過鐘又要趕佢走，唔限時有啲人又會坐半日
諗起都煩

你個名

為*

同病毒傾好數
佢哋唔會搞避暑中心

好撚on9

屌笑死

多舊魚，正廢柴政府

柒左咪一單冚一單囉
送中過唔到咪立國歌 蒙面 辱警

禁嚟把撚

我係班商家真係屌撚死政府
依家變左叫人唔好黎食飯 但可以去第度食
姐係玩鳩我地姐

咪就係，逼埋一齊仲多人又唔就腳

個政府真係反智轉身

弱撚智

多左啲餐盒餐具垃圾

唔得，咁咪即係話俾你知我做錯咗囉，我年年考第一加嘛，點會做錯架呢，傻豬黎架。

19

onl9

傻仔政府

將每區食飯嘅人聚晒喺到

咁同堂食有乜撚嘢分別呀撚樣？

你唔好理
總之同病毒傾好左唔會入避暑中心

唔駛諗得太複雜

好明顯係之前禁堂食on99 唔諗清楚
依家比人勁鬧又唔撒得令咪搵d 野補飛

個政府弱撚智架
純打壓食檔

避暑中心有群組
再開埋社區會堂
社區會堂再中 再開埋圖書館

就係唔封關 唔勒令wfh 吹咩

She hates Hongkongers.

避暑Food court
一定好過堂食啦咁樣

On9 個個去哂大爆發
俾番人堂食又驚自己無面 傻鳩政府

咁多人聚埋一齊食飯如果有人奶野就一鑊熟奶完咪又傳返去自己個工作地點一日唔封關點禁都冇撚用啦

戇撚鳩

Duck政呀真係 感謝黨 感謝林鄭

明明應該推個政策出黎前就準備定先
見到個個屌先臨時臨急整 根本仲衰過餐廳堂食
真係唔知邊個天才諗

咁同係餐廳食有乜撚分別？
神邏輯

真攬炒玩鳩零售同飲食業。

咁禁堂食把撚？

弱閪智到呢

入去係咪要先登記身份、電話

環保署仲放d 回收桶回收膠飯盒同廚餘？

真係弱9智，避暑中心食飯同餐廳食飯係咪有咩唔同？係咪避暑中心食會自動有武肺免疫系統？

收下把臭口啦

我想問我係唔係有幻覺 咁無邏輯既政策都敢推出黎

本末倒置

係衰撚過堂食

香港區

中西區 西營盤高街2號西營盤社區綜合大樓3樓西營盤社區綜合大樓社區會堂
東區 銅鑼灣福蔭道7號3樓銅鑼灣社區中心
南區 鴨脷洲利東邨利東社區會堂
灣仔 灣仔皇后大道東258號灣仔街市地下低層灣仔活動中心
九龍區

九龍城 紅磡庇利街42號九龍城政府合署1樓紅磡社區會堂
觀塘 藍田啟田道71號藍田（西區）社區中心
深水埗 深水埗石硤尾邨42座地下石硤尾社區會堂
黃大仙 慈雲山雲華街45號慈雲山（南區）社區中心
油尖旺 油麻地眾坊街60號梁顯利油麻地社區中心
新界區

離島 東涌文東路39號東涌市政大樓地下東涌社區會堂
葵青 葵涌葵盛西邨第六座平台葵盛社區會堂
北區 粉嶺祥華邨祥華社區會堂
西貢 將軍澳坑口培成路38號西貢將軍澳政府綜合大樓地下坑口社區會堂
沙田 沙田顯和里5號顯徑鄰里社區中心
大埔 大埔鄉事會街2號大埔社區中心
荃灣 荃灣梨木樹邨康樹樓地下梨木樹社區會堂
屯門 屯門蝴蝶邨（近蝶心樓）蝴蝶灣社區中心
元朗 元朗朗屏邨朗屏社區會堂
元朗 天水圍天耀邨天耀社區中心

港島得4間避暑中心
真心如果全部人過曬去 仲高危過你每台4個人

咪又係俾啲廢老霸住晒涼冷氣

屌你老母！你弱智架？
你好高端？
大家香港人 尊重啲得唔得？

同堂食有乜分別

多撚謝你呀仆街

屌你老母由一開始就係班傻閪係食肆入面唔戴口罩開party事

禁你老母堂食咩

關閪事呀？

有無出現過食店大規模感染啊

屌你出呢啲地方比一大班人入去食飯 咪傳播得更快

屌痴撚線

咁同食肆堂食有咩分別?
不如唔好禁堂食

咁當然係要封關啦屌

不過佢隔開晒 又有板 用番DSE set枱咁
又遠 又單向 自己一格 無得傾計
食完帶番口罩走 再消毒俾用一個用
其實都好過d食肆唔守規矩既

咁禁堂食黎做乜鳩屌你老母地盤工友係咪餐餐答車去嗰到食 食完又答返車去開工呀

d高層冇腦？
咁都做到政府高官
咁我都做到啦

利申：ive grad

依家做咩都係錯架啦
當初禁6點後堂食，就俾人話啲菌原來6點後先出現，應該要禁全日。
依家禁全日，就話某啲人無office要坐係街好似乞兒好撚慘。
跟住諗住開放社區中心幫人，點知又俾屌咪同堂食一樣，咁不如俾餐廳做堂食，人地唔洗蝕住做。

一早封關咪無撚事，等左半年都唔撚做

淋病唔抵得她眼中的黃絲甲甴做好事，開放自己教堂，補習社等俾户外工作人仕可以坐下食啖安樂茶飯，所以來個東施效顰。

又係你地屌無地方食

更加戇撚鳩
屌你老母閂撚哂全港餐廳
然後開幾丁個中心比全港人入去食飯
你冇撚野呀？

講事實又唔願聽，屌你老母宜家我推個plan出黎架，咁撚巴閉翻佢枱麻，又要番又要屌，最撚戇鳩果d係你呢d啊，又唔關你事又扮大愛

咁點解唔可以堂食

支持

deal好咗 避暑中心唔會中肺炎

19個中心

每區得1個...

如果我係長沙灣返工
係咪要行去深水埗 買完個飯 再去佢個中心食
再返去長沙灣繼續返工?
時間要用幾多

政府係咪無腦

避暑中心同餐廳分別有幾大

政府班智將

禁完堂食再將啲人集中哂係某啲地方係咩玩法

中招一齊中

你依家話人低端人口呀仆街
我唔係屌個plan
我屌你話人低端
俾人屌乜都唔知
幾十歲人on99咁

其實好撚簡單 戶外工作人士有得堂食 例如註冊工人證嗰啲？

皇恩浩蕩

佢啲第一肯定係喺特殊學校到考返嚟

所以香港人明點解要抗疫未？
真正俾症疫造成痛苦嘅人好少，但係港共用疫症玩弄香港人於股掌之中。點解而家人人都係驚隻病毒唔係驚個政府？

柒婆又考第一

柒咗唔想縮

藍屍 : 我睇唔到 !!! 林鄭最好

避署=避炎熱=避肺炎

屌你老母把撚！

原來東區果個係銅鑼灣。
北角至小西灣既朋友

不嬲放棄思考 仲問

我諗佢會好似考Dse咁分枱

真係估政府唔到咁多人聚埋同堂食有咩分別

今次真係比777贏左， 當佢做樣野係on9到超過左個頂點，我發現真係唔知可以從邊個點去話佢on9

不過陰謀論去想，其實佢係唔係為集中營做預演? 雖然我覺得佢係真係on9 的可能比較高

不如用埋公帑派飯
全面共產

on9 留名睇避暑中心群組

又邊撚個垃圾高官諗出黎呀，有冇撚腦呀

cls

大家一齊去避暑處食飯啦喂

下一個爆發群組

你睇佢俾人屌到幾甘先肯講撤回
認錯？不了

即係變返堂食

咁就可以更集中傳染喇

分分鐘啲人越食越火滾想攪事

其實政府係咪想酒樓業收皮

日日都有得笑

又大爆發到

正苦慢100000拍. 借推!!!

各區教會可供午膳時間休息
(參與抗疫活動的地方，不會違反限眾令，不斷更新中)

北區
1.迦南堂教會 午間抗疫講座
時間：中午十二時至下午兩時 (至8月4日）
地址：粉嶺祥華邨祥禮樓地下
查詢電話：95424286

2. 好鄰舍北區教會 防疫包派發
時間：上午十一時至下午二時 （7月29-31日）
地址：粉嶺聯和墟聯發街32號鋪
查詢電話：65450709

荔枝角
1.恩福堂教會
時間：早上十一時至下午三時（7月29日-8月4日）
地址：九龍長沙灣道789號恩福中心
查詢電話：35527701

2.明愛荔枝角職工中心 午間休息站及情緒支援
時間：中午十二時至下午二時半
地址：九龍青山道485號九龍廣場3樓3室
查詢電話：27413767

灣仔
聖母聖衣堂 開放個人祈禱休息 非團體活動
時間：早上七時至晚上十時
地址：灣仔星街一號
查詢電話：25277240

炮台山
Aspire Upper Room 免費獨立飲食區
時間：上午十時三十分至下午十時三十分
地址：炮台山電氣道168號2樓
Whatsapp預約：97244485

土瓜灣
麻雀客棧青年旅館 共享空間 收費$10
時間：早上十時至下午八時
地址：土瓜灣北帝街10-16號一樓
查詢電話：54642776

旺角
1. 中國基督徒傳道會中心堂
時間：中午十二時至二時（7月30日-8月4日）
地址：煙廠街9號興發商業大廈1樓1室
查詢：27417742

2. 甦靈教會 Slow Church
時間：上午十一時至下午九時（7月30-31日）
地址：大角咀櫸樹街7-13號豐年工業大廈13A室

3. 循道衞理聯合教會安素堂
時間：中午十二時至二時正（7月30日-8月4日）
地址：油麻地窩打老道54號地下副堂
查詢：27807355

觀塘
1. 好鄰舍北區教會觀塘會址 防疫包派發
時間：上午十一時至下午二時 （7月29-31日）
地址：觀塘寧晉中心16樓G室
查詢電話：65450709

2. CFSC 基督教家庭服務中心
時間：上午十一時至下午二時三十分
地址：九龍觀塘翠屏道3號地下愛心廣場
查詢電話：29505871

屯門
青山浸信會 開放休息空間及防疫包派發

多撚謝

弱智政府既智商原來冇下限

智商可以去到幾低
咁做同堂食有咩分別？
餐廳最多容納30-40人如果中招最多30-40人，避暑中心可能唔止呢個人數，政府真係想大爆發

香港唔需要喜劇了

集中營初體驗

咁又真係喎，冇屌錯咩
幫你諗埋係咪比埋份人工我

成功爭取武肺入唔到避暑中心

集中人流響19個地點？ 入面set好距離 出面打蛇餅？ lunch hour 1個鐘 最後咪踎街食...好左響邊

所以咪咩都唔應該做囉

政府有能力同病毒傾好交通工具、工作地點免疫
自然有能力要求病毒禁止進入避暑中心

枱櫈setting係政府設計佢咪同你講可防可控

沒有最弱智，只有更弱智

得一粒鐘食飯
買完飯盒仲要排隊等位
條龍實長到仆街

死戇鳩連代入都唔識睇仲學人扮正義屌，幾多歲又關事既，你升中未啊戇鳩仔

初頭話唔一定要帶口罩，去到而家立法逼人帶口罩
用8億整呀婆銅心底褲口罩，去到冇人用扔8億落海
7月初一堅持唔wfh，仲話要適應，結果又而家又在家工作
轄免中港來往人士檢疫，以為佢地識轄免病毒，然後又唔轄免

【民間自救】教堂、補習社、民宿開放用饍空間 各區免費用餐地方一覽
2020/7/29 — 20:23

弱撚知

禁堂食已經好大問題
你最多咪限制一張枱坐幾多個人/餐廳幾多成人

點解個政治咁撚智障
唉屌
柒左就認 硬係要格硬鋪鑊 愈補愈衰

將幾十間餐廳嘅人集中埋一齊→增加感染機會→然後大爆發→有更強理據延後立法會選舉

隻中啲好啲

好on9，仲衰過唔出禁食令

逆向思維

係咪要講多謝㗎？

做咩事啊你 咁同餐廳食有咩分別
餐廳食完都會有人清潔
咁避暑中心邊個清潔啊
下？ 屌 好撚on9
屌 好撚無言

????????

堂食同社區會堂聚人有分別咩？

白撚痴
咁同堂食有閪分別

禁呼吸令不是夢

班狗官唔用腦，都聽下人講丫，有無再戇鳩啲

有腦就唔係狗官啦

佢地知唔呼吸唔得的，但可能會禁止人受武漢肺炎感染

個正苦都低能 真係禁堂食黎把鬼

真係弱智㗎喎

避暑群組

手足黎

其實行返之前咁樣 隔台坐都已經得啦
係後尾當冇事開放返可以多人一齊食先出事渣嘛

驚既咪再搞埋全部都係1對1 甚至你間到每張台獨立1個單格 咁都得架

查實你老味又唔係禁足
封食肆但又俾人返工
依家on99開避暑中心俾人食野
想點撚樣ar

行得太前

日本文宣要人!!!

行到去都夠鐘返工

咁你禁黎把撚阿？

屌你老母真係on撚鳩
咁同堂食有乜分別

真係睇得出擠牙膏咁見步行步
仲要一直行錯步
林鄭閱哦：訓先，聽日睇下咩事再諗

搞餐廳 搞市民 疫症繼續
阿考第一真係好憎香港人

集合一齊方便傳染？

係咪嫌餐廳傳得太慢

而家幾多垃圾工係得半個鐘頭食飯
真係買得飯嚟,去撚埋你避暑中心嗰度打開個飯盒
屌!原來夠鐘

其實我地喺想你封關😔😔

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

避暑中心群組指日可待

開放政府總部飯堂好過啦

實激到啲食店紮紮跳